點先你先覺得佢係你好朋友

人大咗 就會覺得記得對方/比人記得中文名真係好開心嘅事 證明真係好好朋友

借功課比我抄

會抽時間比你

幫你擋子彈

暗中幫助你但唔同你講

坐埋一齊個陣
就算大家唔出聲唔講嘢
都唔會覺得尷尬
就可以算係真朋友

宜家真係唔多想識新朋友

互含

個個都返工真係想見都難

肯俾屎忽我屌

係咪真係咁多gay

能成為密友

記得我鍾意嘅食物/嘢飲
已經好夠

好多年前講過鍾意食洋蔥圈
有次朋友飲大咗，話買洋蔥圈，話我鍾意食
嗰下好感動
當時我送緊佢返屋企